貿易戰憂慮舒緩 亞洲股市反彈

法新社

（法新社東京5日電） 投資人判定近來中美 貿易戰疑慮遭到誇大後，且華爾街股市震盪走高，帶動 亞洲股市今天也從近期低點反彈。
東京股市領漲，勁揚1.5%，原因是市 場信心較趨正面，對避險日圓的需求減少，推動日圓走 貶。

首爾股市上漲1.2%，雪梨股市上漲0.4%，而香港、 上海股市則因清明假期休市。
亞洲股市前景偏多，美股此前才經歷又一波起伏震 盪，收盤漲幅令人印象深刻。（譯者：陳乃瑜/核稿： 劉學源）

咁今朝呢？

升番啦

一個清明節送大家上路，大升個日就休左市，升市無份，到開返市，之前個晚Trump又玩野

天滅香港